［突發］ 警察公開承認自己係狗

成班mon post狗都算，仲要咁大聲承認自己係狗，唔好咁撚柒啦

推

真？

有live wo

佢地真係唔知醜

根木就係狗自己開POST 自己做返材料抺黑示威者

好想知今晚又有咩事發生比佢地聽日講

聽到笑左

笑死